我的意思是，即使是《國家雜誌》的羅恩·福尼爾（Ron Fournier），通常致力於兩院的天花問題，為什麼奧巴馬不能領導？為自己說話的數字|邁克爾·托馬斯基| 2013年10月1日|每日野獸
DB：為什麼/如何讓瑞士信貸感覺非常適合你？有抱負的職業女性的行業開拓者：站起來被計數|每日野獸促銷| 2011年11月14日|每日野獸
弗格森將重點完全放在這場歷史性的崩潰上，即誰/什麼/在哪裡/為什麼/如何。《內部工作：美麗圖片中的艱難教訓》| Randall Lane | 2010年10月15日| DAILY BEAST
直到現在，一個人突然發出嘶嘶聲：“天哪，看看為什麼，屋頂傾斜了——！”海洋之主，M.P.謝爾
是什麼給使用方陣的人帶來了災難？為什麼方陣失敗了。波里比烏斯的歷史，第二卷（共2卷）|波里比烏斯
它需要一個身材魁梧、雙腿肥胖、有著莫名其妙的尊嚴的人，一個有著天經地義的高尚的人。奧拉迪·斯蒂芬·克雷恩
艾米麗，今天早上他們不是跟金子一樣好嗎？還有昨天！為什麼他們從不低聲抱怨，就像金子一樣好。白孔雀·D·H.（大衛·赫伯特）勞倫斯
像其他聰明的孩子一樣，為什麼總是問形而上學的難題。在錯誤的天堂|安德魯·朗